唔割

我唔割席，不過我想講，今晚好明顯係有鬼搞事，帶頭唔畀醫護帶公安走同打環時記者（甚至阻人入閘都係）嗰幾條友（四眼金毛、不斷大叫嗰把女聲），係鬼！佢哋所做嘅根本一反我哋過去兩個月以來嘅做法，我唔信勇武會行私刑咁卑劣，呢啲嘢係鬼先做，目的係乜好明顯。
而家最驚係聽日佢哋會又帶頭搞事挑起事端，今日如果打死咗個大陸佬，你諗下會點？運動即刻收皮！而今晚佢哋毫無顧忌咁行私刑，係因為佢哋知道就算打死人佢哋都唔會有後果，而且會達到將示威者抹黑成暴徒嘅目的。佢哋頭先不斷吊張超雄，又話示威者唔分割得，根本係精神勒索。啲鬼知道我哋最忌分割，所以用呢樣嘢想攬住我哋一齊死！你話我幫張超雄都好，佢頭先唔係救個環時記者，係救緊場運動！喺機場打死人我哋神仙難救呀！
聽日如果佢哋再喺機場出現或者再有其他人帶頭搞事，要立即刻拉住佢哋，或者請機場保安送佢哋走，唔可以再畀佢哋好似今晚咁帶風向。
我知道一定會有人話我係P牌、三毛、散水撚，喺度吊勇武帶風向，甚至block咗我，無所謂，但我今晚留言都係唔想場運動就咁完。大家諗下，今晚公安同環時記者兩件事嘅處理方法對爭取五大訴求有乜幫助？請用道理來說服我，而唔係一句話我係P牌就抹殺我所講嘅嘢。
文宣一定要指出今晚帶頭搞事嘅係假冒嘅示威者，因為聽日林鄭同警察一定會盡情抹黑我哋。既然阿二哥都話警察會扮演不同角色，我哋就有合理懷疑今晚都係鬼搞事。
對家越嚟越無底線，情況越來越凶險，我哋就更加要守住底線，做每一步之前都要諗究竟對爭取五大訴求有冇幫助。When they go low, we go high.